工程狗生活

起身
搭車
返工
比阿sir屌/卒期
行site (比判頭/師父撚狗)
得返幾個字食晏 爬兩啖狗飯
開會(比人圍屌/撚狗）
返埋位執文件/畫圖
放工 (仲要應電話/ whatsapp)
過左食飯時間, 是但買狗屎垃圾外賣返屋企食
沖涼瞓覺

利申鳩up

好想發癲呀呀呀呀呀呀呀呀

汪汪
汪汪
汪汪
汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪

利申汪汪

人工算高 捱到比人屌就得

又返工

起身
食早餐
搭車
開會（屌main con甩期）
食晏
午睡
落site
收貨（屌判頭唔跟design）
準時5半唔試
收工
地盤有司機接送
返屋企

利申顧問

顧問咪又係狗得個爛鳩名

顧問係上家
得個名都可以屌鳩你

工程個個位都有佢既難處架喇 去到業主pm一樣有壓力

笑撚左你真係做緊？

屌原來唔係你post

可能佢係做緊ws

你梗係未見過班乾收銀同則師可以俾業主捽到無地自容

留意返
係consultant俾則師同業主捽到無地自容

則師都俾業主捽，你見過未？

業主都比再上既摔啦 天外有天姐

話說點樣可以唔俾判頭撚狗

Internal捽你班construction team啫
唔會當住咁多人面前捽
依家個個禮拜開會睇住班consultant俾業主夾到傻撚咗

狗都識講人話

都岩 client 基本上大撚哂

汪汪汪汪

你估訓係張床度比人屌咩，捱到比人屌就得

第一technical野你要夠料
第二你有權/影響佢地找數 /出SI
如果唔係彩你都有味

屌

工程狗

乾收銀屌main con甩期
乾收銀瞓晏瞓
乾收銀屌判頭唔跟design但全日都唔洗做design
乾收銀準時5半收工

ching你係邊個國家/邊個平行世界嘅乾收銀

好明顯係搵到靚位入既consultant 地盤RE
唯一壞處係contract 制

如果係consultant 地盤RE,main con甩期慶祝都嚟唔切點會屌

有冇巴打係外國做工程可以講下生活係點

我同d法國佬part過，佢都頂唔順香港個制度

話乜都要批又要等覆，限制又多。

1日工序，都可以比人拖到幾日先做得

做少少野又19幾人圍住影相

之後做左1年，去左阿聯由起橋

起身
搭車
返工
食早餐睇下新聞
痾屎
上連登
scan下野
Lunch
瞓晏覺
上連登
放工
成個夜晚自由時間
返屋企
沖涼瞓覺

利申政府

Engine dog

上面咁多位巴打咪答咗 我都有上家㗎

仲未計老細啲urgent 嘢
中午搵你話6點前交貨
chur 起已經冇撚咗成個下晝

轉行啦！！！！！！

但係太過hea 好似冇野學 同埋可能會好悶

又食外賣

屌你我飯都冇得食

全中

起身
食早餐撚食到咩，瞓得嗰兩個鐘，買個包食算喇，買多兩個後備喇
搭車
開會（屌main con甩期畀大判屌啲圖錯撚晒啲幾十個RFI又唔答，再畀client屌點解甩期，點mon個site）
食晏食撚到咩，答晒啲RFI未呀，個地盤等落石屎呀，再唔係上到BD企成日畀啊Sir屌到唔係要見RSE就要發則，改完先好食飯
午睡係圖房畀班大佬屌緊份則搞掂未，但BD收唔撚到電話要落街畀佢屌
落site
收貨（屌判頭唔跟design)佢問返你點解要跟你張垃圾圖做，都做唔撚到，唔好收囉，個期你自己同大判解釋（contractor design)
準時5半唔試又畀大佬call話明天要準備個presentation畀佢地講吓有咩innovative嘅technique，要返公司做資料搜集，明天lunch time返黎present 同時client又打黎想要改改個design，完全唔啱心水
收工自己坐車返到公司開始同drafts夾圖執BD comment同畀佢地屌老母，最後搞到左手畫圖右手run model
地盤有司機接送到夜晚食埋第二個包繼續做埋今日地盤啲RFI同client啲changes
返屋企求期換件衫落完地盤點都要換，唔通一個星期都著嗰件咩
見到就天光又唔想搭的士，又冇車錢claim，係張枱瞓完落街買包食算，瞓覺時諗吓黎緊要present咩畀老細聽仆街今日屎都未屙，算喇，星期日先喇

利申顧問

Respect bro 加油 總有出頭天

返工為學野？
打工為搵錢咋
學野都講得出港豬

好大怨氣

現實 vs 理想
利申: contractor 返9放5 5天 少OT

巴打

其實係d senior幫我頂左好多
佢地日日7至8點先走

利申:ELV仔

做 3, 4沙仲好做 又唔洗落手落腳

真實情況

屌你老母

朝早九半返工
朝早九半收工

你好

冇學過嘢點升職
點轉工，比你轉到都好快企唔穩比人炒

9:00打卡
9:15食早餐
9:30印文件
10:00出去開會，講完自己果part 走
11:00 食lunch
14:00 第二個site 再開會
15:00 收工

07:00 汪汪
08:00 汪汪汪
。
。
。
。
01:00 嗚嗚

未入行既巴打真係唔好入行

CLS

得罪講句比師傅判頭撚，有可能係你溝通技巧出現問題 不嬲同咩人夾都有講有笑，又學到野，又更正到人做錯野

咁你又搞撚錯左喇，好多人年資長，但連做左1、2年肯學野嘅新仔都不如，一樣做到spm，當然都有學歷嘅，一樣可以長做長有

所以話連燈班學生哥真係好嫩
大把冇料manager坐死頂層d位，仲話有料就有得升？笑死我

我就話你無料做pm一撚定比人炒 除非你係老細個仔 做唔掂單pj以每日以萬做單位蝕
不過你有料又未必升你既

竟然睇到眼濕濕

係咪痴撚線

無力感

邊間工程狗d囡靚d 想轉工屌下女

日日OT O 到殘，靚女都變豬扒